同野人講道理係浪費時間，見有人係22條咬文嚼字就覺得好悲哀

Deal 基本法嗰陣22條無預當時既 "新華社/中共香港工委" 份？

點會有人信
斯騙港人就係斯騙，無庸置疑

香港人係綿羊
太純真